呼籲政府：回應民意，止亂制暴

可否登報或電台呼籲政府，止亂制暴方法：回應民意；建立公平制度、杜絕警權冶港。因政府常常在電視呼籲同暴力各，説市民不對，所以我們耍反抗，指政府用錯方法。